[I/A/PC] 夢幻模擬戰(20) - 歐洲人止步

官網：

最新消息：

粉絲見面會：11/18(日)香港場，地點 Versus Stadium 電競酒吧
報名頁面

新增限時召喚卡池：「傳奇的匯聚」

--活動時間：新開放時間11月8日10:00~11月21日 23:59(原定開放時間11月6日10:00-11月19日23:59)

--SSR級英雄利昂、雷丁、艾爾文出現概率提升！(已調整)

泳裝活動：太長自己禁入官網睇

首抽開局推介:

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超招再有額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 有冇 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 買體幾石？
A: 每日40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到40後先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話論：最好買哂3隻 現實:勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

1001開post :

跨服好友List：

別說了

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送

想問下有冇人知1000點有咩野送

死server

你地班友仔成日睇小艾爾文話佢廢
佢明明就係SSR裝生產機
一場兩件呀 肯升艾爾文未

搵個巴打掩護我走

PC版表示冇事

入到喎

Lv48粉毛＋Lv50海恩＋Lv47馬修騎+Lv53奶騎+Lv44拉娜，全部都冇升絆
全積分角過活動45

同一班人琴日過唔到，今日易啲吓話

點解我開post要分兩次
會話我超過2500字

以後100場都冇架啦你

個post明明你自己開

55自己打拉住打過到，但太慢
去返打45快刷算

非洲人留名...

唔知 我都係照copy

食屎啦歐洲人

開完先移民左去歐洲

係艾爾文對我的愛

將主力啲裝比幾隻積分角打活動
搞到競技場啲角色冇裝，係咁俾人打

其實都唔知有冇記低save個陣d裝
如果冇...戰力應該會跌左好多

無save slot好唔慣

冇，佢實時更新，連你出面打任轉兵轉技，競技場都會一樣轉

我唔理 任得人打
比人打到低分仲好 可以打返D渣渣

兄貴45會唔會出銀書的

毒毒會應該冇咩人去

無抽

有無人升左隻變化使...
對腳好似幾好奶....

抽唔到

歐撚到咁

巴打打返黎嫁喎......

有得打?

樓豬是歐洲人

夏日積分有碎片

夏日活動.....

歐洲人係唔可以出現係呢個post

利昂彈出彈入打雷龍都係要有劍兵清佢buff先得...
同埋要隻坦係下面食佢普攻
睇黎要練路因...

抽成100張10連都無一隻ssr, 而家見咁多人都有ssr, 都唔知點玩落去

繼續抽就有
機率會圍返2%

你係抽10連定單張？

次次10連都係1隻sr, 全部r

樓豬係法老王

歐洲人禁止開po

其實唔難

利申 唔是我

利昂著3星血魔定3星風王定5星普通sr好

無分別
有人測過 機率係唔會低於1%
你計下SSR數目除總抽數
一般都係1.7-1.8%左右
高過低過呢個數會慢慢圍返
當然有4-500抽都keep住歐/黑既人
但唔會好多...

有圍到，圍左落我度

我班台仔fd 全部1.5以下

抽咁少

?

好多沙袋
但冇擴胸器
咩事

機率同你差唔多 不過冇重覆過

抽咁少代表d咩 同埋重覆先好野 可惜我都冇重 不知幾想重覆利昂皇帝

食__啦你地

公主隊無升
刷左成日auto 35 4up
積少成多都42500了
之後每日獎勵上62500算
隻元帥終於有龍仔坐，但51lv得700攻真係

抽人歐洲 但掉寶抽裝都非

700攻仲想點

打35就出晒5隻up啦

食完超絕先有，但打人唔多痛咁
可能我帶左豪腕無技打人得aoe同平a

無哂經水啦 果啲得10lv唔好意思拎出黎

用開嗰隊重覆咪正囉
依家公主帝國黑暗光輝齊
但其實都冇用 根本練唔到咁多隻
淨係練一隊60lv都要3個月以上

用奔雷好過aoe

望住隻JESSICA 5星都唔知點用佢好

差三隻齊出左嘅ssr，好多都冇升，主力都未升完
純集郵

遲早都爆lv 點都係多人感覺爽d

龍息無用嫁咩
一直以為元帥靠呢招生存
衣家配石像鬼都算不錯

除非你成隊60lv 裝備都齊齊哋50lv
如果唔係根本就唔叫升完
所以隻驚由一開始我抽齊光輝之後
抽到其他都冇咩開心
只不過抽裝備又on9
石拎晒去買體又唔捨得先抽下

圍條命630抽1.5% and keep going lower

裝備打龍打事件都會出，又有得儲紅瓜子換，抽左20抽感覺好伏冇再抽
打龍同事件都跌左10件

光頭未開左面拎巨人 好難坦

手多試過20抽中1ssr，但唔岩用的話只係等於100瓜子，值搏率低到，抽人就算重複d碎片都冇咁少

用巨人咪俾騎撞死？

岩石巨人，槍兵，血少於70%減傷
一開波主力升中間好啲，之後要升埋左邊拎戰吼同攻擊威嚇打龍，同埋練兵場可以解鎖熔岩巨人，前期解鎖到推圖會易啲

兩舊水有無人要
沼澤server 排名100倒 淨6000石 27劵
Tg

龍息不知幾勁 不過推圖麻麻
或者係要成隊都aoe先有用 因為推圖傾向一野秒

真歐洲人

MOYI今晚會唔會刷

無體，打兩個包算
等埋中出賓離套

呢d先叫歐洲人，唔好再亂咁用歐洲人呢個term

我活在非洲，連附魔也非洲

same

咪哂魔導石
直接開火石人

我衣家帝國隊外掛拉娜 （因為無黎明唔夠輸出
黑洞完再爆龍息都打到半血既

想知帝國主練咩兵種同三級兵

三百抽9 ssr都唔夠呢個勁

Sold

重打好多次終於14rd打贏55雷龍
奶騎op

無25 奶騎，用咩角可以打贏？

隻game寫到想點...

有時彈完入番game
會繼續戰鬥畫面繼續打

一係就出番去地圖係打完有獎勵但冇show only
試過卡龍最後一rd彈
之後入番去每日獎勵扣左

頭先出番地圖但計輸
夏日我18580分
上一鋪岩岩拎新英20碎18000分
頭先個鋪3粉毛1芙蕾雅1拉娜就贏
彈完出番地圖冇加到分比我
但場戰鬥係就贏既
計左贏我一定會係18600分or以上

可唔可以帶我卡50龍

大佬帶我打兩場

打雷龍是不智的行為

每日？

大佬因間幾點打

等級壓制
我參考呢條link嘅打法，有奶騎出雙奶陣磨
如果輸出夠力快速清兵可能未必要奶騎，出奶騎係因為進擊可以加速清兵，6回合清完準備入場，雷龍慢慢磨
頭幾次清得太慢time out

Lv50都重有4隻角色未轉職
話咁快又要開始刷定LV55啲料

粉毛減攻出多隻補

我45未夠已經食包刷緊50 d料
但係尋日抽到拉娜之後要刷埋上幾個grade的料
一日冇左十個包

我43已經掃緊50啲料喇
雷丁 克麗絲 海恩 粉毛 奶騎 莉亞娜 拉娜 大公主
每一種重複嘅料每個人都要掃幾日,而且係每一階都會重複

仲信

最好就打得幾多得幾多

45級全升要 90個希望紋章
50級全升要 105個希望紋章+126個聖者之證
55級全升又要 140個聖者之證
審判之印我已經唔敢數要幾多個

岩岩收到call打黎叫我去見面會..有冇人一齊

想下SKIN 係戰場會唔會SHOW出黎

有得自己教show 唔show

咁人地睇唔睇到

精英隻火精靈 = 負累

sure啦，買左就係比你show比人睇你rich過佢地

屌 咁真係要買...

每次同人打我都會轉一轉隻奶騎比佢地睇5秒先

好多課長

今日又冇SSR

有冇人固定打45龍 45泳裝 街場真係太撚恐怖

好撚屎，又出d垃圾坦，打得黎都訓

覺得自己44LV仲打35龍 好撚保守

40開始先有ssr出,35就咪鬼打啦

是但啦 都係唔出

崩左！

岩岩望到隻好坦既元帥
比劍兵斬都唔痛
一望入去 好啦

大佬幾點打泳裝

有無人打泳裝45？

200抽2ssr
樓上100抽冇ssr
我第12個10連先出

其實唔難

想問點show入場轉新skin

整到啦

好少打協力
一個54,52,50lv去打
一號 里昂皇帝

三號 雪莉 莉亞娜

夾我出25開超絕配隻奶騎

一開始無耐左面里昂同右面雪莉同一回合收皮
然後靠我隻25
最後當然輸撚埋
早知我一齊出雪莉奶騎都無咁嬲

打既只係48協

下次一齊打囉

d死乞...真係麻鬼煩
開48協力擺明等級碾壓係度入秒走
搞到兩個打少左格獎勵dklm

左面電腦利昂騎精
鬥撞我隻死左

雪莉真係破壞平衡飛兵乜都撞得又收頭2動

我終於歐返次
九百pvp pt見無地方用去開三個隨機飾品
竟然三件都ssr
神翼 精靈石戒重覆
仲有一件垃圾ssr

係歐三次先真喎ching

痴撚線！

report你用bug

打

快車即將啟動

岩岩以為你唔打就自己打35打左每日

打45照打幾場囉

我就升LV有100體

其實里昂洗唔洗開埋左邊條線？？？

唔開左邊不如唔好用黎明

抽裝其實好易出ssr

BOSS開快車未

快緊好耐

重有無位

我54rank公主都卡左係45雷龍

路因路因同路因

入discord

裝備係咪寧願用武具之魂突破好過用同裝備？
寧願加防禦好過加生命？

咁我自己掛35算了
有緣再跟隊

Ssr升左武器同飾物先
Sr有錢既全部升都得

唔會為左1隻龍升1個人啦

養緊7個人好吃力

愈養愈多
帝國五人，奶騎，2隻法過冰龍
8隻淨係進階都有排，經水開始唔夠

會

帝國係唔係一定要出法師呢，如果出法師，用海恩定女王好？

見你睇有冇另一隻補

我主力出 leon 皇帝 莉亞那

1. 元帥槍 女王
2. 元帥飛 光頭

1 定 2 會好 d 呢？

呢到有冇人玩2公主？

點解個個都話佢弱

用落其實幾好用

要知你幾lv先得，如果坦我會揀光頭

夏日冇計分個個
第一關係咪可以不斷打有漢堡 ？

我48 LV, 因為玩玩下，用緊元帥槍，同女王
想問下，女王勁 D 定 海恩 魔法攻勁 D

唔係

女王用黎破護衛同半奶半輔助
海恩打手
輸出一定海恩高d

250抽 3SSR 想棄game啦

know that feel

SSR 差兩隻先齊 set

女王係半奶半魔，勝在每回合都有得補血

隻黃毛2下都頂唔到連事件都好難過

今日場45一次過左，冇超風壓已經好好多

終於有隻6星

波波贊差飾品就齊裝

cls咁撚多6星

奶騎6星100%回血？

一隻r 6星都未有

Yes 好屈...

巴打課左幾多

六星ssr

點解我覺得紅龍易打過雷龍

正常 打小怪都輕鬆好多
我覺得由易到難係
暗龍 火龍 雷龍 冰龍
得冰龍過唔到55

46跟住大想頭打50
隻黃毛比骨撞一下殘血
條龍map炮就死左

冰<暗=火<<<<<雷

裝備一問
我主力打手係拉娜同元帥
紅月3星 最後之槍4星
衣家應該留紅瓜買彩波升主武到5星？
定200紅瓜博中埋其他武（差世界樹同嗜血刀）

50 D人都未轉好
就已經就55LV

到我跌

到底里昂畢業武係封印守護/藍色惑星/最後騎士邊把
NGA係咪都係9upper黎?

唔會係封印守護
最大收益一定藍色惑星
但冇元帥比利昂飛感覺最後騎士會好d

我三把都有
我有元帥
比左元帥用最後騎士了

三把都有

你地平日10次刷碎片點碎?
1-2位號刷晒
跟住刷坦/奶/三號位?

有元帥咁就藍色惑星啦
但面板會冇咁高

冰唔難

點解咁對我，雖然今次做左歐洲人，但冇隻我想要

奶騎有種你咪用

我冇諗住用暫時，用緊sofia

用蘇非都唔用奶騎？
你話用緊莉亞娜都話o者。

屌 奶騎都話唔要?

奶騎冇波啊

而家升唔到佢咪咁講，遲啲唔敢包

駁唔到

我唔衰11架，仲要得11歲

經水抽完露娜後見底

無 太多人揀 板凳都無佢份

respect

露娜抽返黎未郁過

用既人入面 邊個大波升邊個先

用索菲亞都唔用奶騎?
粉紅毛都勁過個索菲亞啦

咁係因為你未試過
超絕→天罰→天罰→再行動→黑洞→回溯

公主隊 / 法多唔難
有就紅雷唔難
帝國就...

暫時

今日果個挑戰關卡點打

其實pvp就ok,推圖好似麻麻
一回用晒d技。之後幾回就中左沉默咁款

佢智力得b，回唔切加

公主同黑暗都係PVP向
推圖用光輝啦

一諗起聽日同後日又要打雷龍同冰龍就想死

冇超風壓又唔使打海戰，正常咁過就ok

係雷龍難攪d 一睇錯出aoe就玩完

打冰龍D角色都無咩點升
今晚卡一場55火龍好過

有無巴打俾下意見
1516唔知點好

有無人可以帶打45龍....
屌你尋日搵街場
D人都ON99
43，44走黎打45
條龍一開打就瓜哂...

開場set45以上囉

我有時已經SET 49都係死
有次隨機入，入左班低LV走都走唔切佢即刻開左場

彩波
紅瓜子全部都用嚟買彩波，裝備靠打龍出
如果唔係就算你抽中靚裝，升唔到上去一樣只係廢物
Lv40sr勁過Lv20ssr，ssr唔升不如唔好用

升到55
但都仲有1隻人未50LV進階
更唔好話55LV進階 第8關開始難打到嘔

依把同下面把夜鷹係未碎得

尋晚先經典，打45lv羈絆有條友用雪莉一開場入行落去待機之後被隻騎秒左，問佢做咩自殺，佢話入場係等人carry

想問入團有咩用

索爾鍊應該又係皇帝d畢業飾黎

英雄主義 疊馬
好似遲D會有旅團戰

咁老實.......

投票邊隻好啲

你又有 ？

夜鷹 無露娜 或者有露娜畢業槍 真係無乜用
九頭蛇個人覺得幾好用 始終上DEBUFF 不過我未有人啱用, 放置咗係度

第一件ssr飾咋
唔計送個d

唔該哂巴打
我隻拉娜轉左紅月仲低智過本來把5星sr
咁我升埋把槍上5星谷下元帥啲攻先

屌你個奶點解我隻奶騎單體補血仲低過我隻粉毛....

我都係咁

弱智

你有皇帝可以玩4連砍
嗜血刀
黑暗衛兵
割裂
索爾

今次個pool 抽左幾十下都未出第一隻ssr, 我差露娜
total 340 抽 11ssr

點解咁話我...
屌你老味我隻粉毛單體補2400，奶騎2000都無

要人carry都帶隻奶啦，仆佢個街佢話d奶得20lv，但佢個人係48lv

究竟佢可以打幾多下
不過都冇料升個飾

我都試過有條友40幾級
然後佢出隻30幾級既角....

喂話晒粉毛都5星up

利昂想用霸者...(如有)
全屬5%好似吸引過8%攻

其實奶騎畢業裝係點
同埋巴打你對腳有幾長其實...

早幾日打協力先見到
53RANK 帶住50LV 雷丁 47LV 莉亞娜
我真係屌晒鬼

早兩日打夏日姬, 個FD 48RANK 出46LV 皇帝利昂
仲要開超絕洗咗我個戰略超絕
一場朋友屌佢又唔係 鬧佢又唔係
同佢講仲話 唔得閒升
我真係頂佢個肺 ON LUN 79

唔得閒升.....
到低有幾忙....

條仆街量緊地LOR
真係唔Q同佢打..
明明我SOLO 55LV 都過到
帶佢打45 LV 差少少比班龍蝦玩死
叫佢出奶 同我講無升奶 唔出...

今日45夏日好似幾易打
機會黎啦飛雲
係時候瘋狂刷分.....
如果唔係唔夠時間打分...

量地都話忙......
同埋升級都係禁隻制食藥姐.....
慘得過我而家，連藥都無得食升都無得升
我就黎想死，而家每日打D經驗藥都日日清.....

個夏日
+20%攻
-20%智
我隻粉毛己經弱智...

點解成日想j 我對飛毛腿

心諗.. 無藥我唔怪
不過頂你 剩係升6隻可以同我講無藥
呃鬼食豆腐咩屌你

今日打完2萬分
之後每日2777就夠
唔蝕d每日獎勵比佢

順便可以刷埋馬修出戰任

利昂最後羈絆有咩要注意，我果隻50lv,另外個位帶咩好

你剩係打1個星期j藥
唔升人
夠藥應該

因為我好鍾意腳...

其實除左瘋狂刷經驗藥關之外
仲有咩方法...

我得萬幾咋大佬...

打手d甲用+血%
好似幾多血都比人秒咁濟

地圖事件

友情換

有無人打得贏夏日泳裝果6兄弟？難打到痴線。
個弩有無限攻擊距離，點打呀

我隻馬修無咩點升過
升到44之後就無哂經驗藥無升過佢

一個星期意思係剩係打每日獎勵
定不停刷....

剩打每日
你個人唔升lv
咪唔駛食藥升住

輕鬆 一開波就係成隊去打弩先
打完打回血 隻槍兵 係水邊+樹邊 慢慢退
卡實隻槍騎劍
打完回血同弩同飛兵 先慢慢打返過去
反正又唔係要唔死人 棄子打法無難度

而家已經停左無升...

屌你笑撚死
而家打緊果場夏日
一開始揀人果陣有3隻奶騎同一隻粉毛
一隻芙蕾雅
我即刻拿拿聲換返隻拿母落去...

琴日果關？ 定今日都係六兄弟

琴日果關1take 過左，唔算好難，開波集埋一齊，格槍頂左下，劍兵係主力殺下面果隻，隻新ssr 打臨尾打隻劍兵偷佢個兵種再殺上面。

實際上唔係好記得

新手想問下 依家24lv卡卡地關
係咪有ssr就升ssr就得
埋轉職應該轉咩職？再抽卡應該抽邊個池

今日挑戰果關好撚難

咁歐洲人嘅你

點解我個F5制爛左既....

正常都係爛的

冇積分個款又係會日日唔同的???

我之前無爛嫁喎....
喂屌呀，夏日隻兄貴會隨機換既....

日日開多新一關

好彩已經6萬幾分，唔洗刷打每日55算

啱啱好抽左一百次 應該唔算歐掛

摩兒含唔含撚...

今日果場45好易打
我開場果隻兄貴係魔物類
馬修砍光傳教兵後粉毛一下聖言即秒，好爽
好彩娜姆、芙蕾雅都有練過下

今日要推圖

挑戰關卡都有積分既

今日勁煩，個圖d怪又遠，又有弓兵。

每日打1次都爆晒分

邊推邊幫我含...

今日個劇情咁有趣

6兄弟好似係最第一場
要你控d怪獸
我唔熟d技但鳩打過左
今日劇情果場好易
一隻雪露清晒

第一日係哈你波特
第二日係用新sr打6兄貴
今日就一堆屎

屌你ON9頭先有條50幾級
三個入面佢最高級
佢將自己放去第三個位
然後剩出隻粉毛
跟住2P全部死哂最後得返隻粉毛，奶騎同對面隻兄貴...

我100次先1隻，ssr

積分飾出左孤星飾
我 立即 拆撚左個撚屌聖骨，晏啲升埋把最後騎士先
啲ssr武係咪5星都夠屌住先？好難6星...

6星SR 會好過5星SSR
求其升晒6星先啦
夠波波咪賣咗把6星SR 直接將D鎚仔塞返晒落把SSR 到就OK
反正賣完 全數退回

仆街歐洲人

仆街我抽人既運氣換番黎
咁耐以黎250抽得4隻ssr,其餘兩隻係做任拎

其實E度最非係唔係197抽 2SSR
定係我193抽 2SSR
不過好似完全無人低過1% 或者高過3%

25係咪連gay伴都唔駛升

班人真係痴撚線 個腦裝屎

好有挑戰性

原來奶騎可以著跑鞋

有時打街場見到D隊友做既野
真係打到一頭霧水

頂你rd rd都call兩隻自爆史出黎

最撚過隱見過係
格尼爾，雷丁一齊出
兩個互擋做乜娼 柒

天罰~~~~~

我一開頭玩單機果陣都會咁....
黃毛同雷丁互擋....

隻垃圾黃毛一野連史都打唔死

皇帝試自爆扣幾多死左
得番利昂彈出彈入同索菲秒史

一開頭就話啫
5x lv咁出，我真係睇唔透

好悶好想同芙蕾雅做愛.....

多負皮到你

波

3.5 here

騎精諗下點去秒條pk先

己過

貼圖SHOW 人權吧啦

呢個時候你需要老女人...

第一次打冇為意係咁

唔好咁啦
唔通我之前2百幾抽得2ssr又講咩

等登禁返去個po度負評先...

之前多手走去抽左雙子pool 跌到去3.3

有真歐洲人
大家快拜

守沼澤寶箱好煩...3件r裝

我想問呢個肥絲大隻係咪捉人字果個肥絲大隻...

我係肥屎大隻

1.7%

有旅團收人嗎

係喎屌....

6兄貴好撚好笑

你地機率低係咪唔計重複咋?

我係月巴絲巨隻

重複都會計，我利昂同二哈出過兩次都會照count

你做乜撚呀犘兒....

雙天罰真係好屈機
開場秒左對面隻娜姆佢即刻棄

有冇收到電話去見面會

未有靚法杖比拉娜

我有支藍月要唔要借住比你先....

又hey凌非洲人

我先係非洲....

再唔係紅月都得

我甚麼都沒有

好多ssr

暈杖岩唔岩

好賤呀你......

望到把極限魔弓好正

我坦唔夠勁，成堆黎擋唔住

點解你地咁多好裝

抽唔到人咪咁
個天關左你道門一定比返個窗你...

我用晒紅瓜子抽武器
所以換唔到波波升ssr裝

我都冇，用sr腎者杖頂住先

岩岩抽到露娜，一開始走邊條線好
戰略齊人，公主無拉娜莉亞娜孖妹

all in抽埋拉娜

同你一樣

單吊難度好高，我都係專返帝國戰略呢兩條線算數

有無分玩咩SER?新手難唔難玩?

只要有心，人人都可以係高手...

有冇攻略，好撚煩啲屎來母

只要有魔法卡

拉落去最新嗰個SER就得
協力抱大腿係計全ｓｅｒ，新ｓｅｒ＂冇咁易＂ｐｖｐ俾人等壓你

我屌 解曬垃圾SSR裝 博中左

岩岩抽到幾件垃圾 就見到呢張相

家下開始除左卷抽下角色
D聖魔晶換晒錢

抽人又非洲 抽裝都非洲
血之三弦琴

解哂佢, 繼續抽

狂出出群星 俾我

終於45公主隊

D畢業裝多到

唉你收聲啦垃圾

出落我度ok?

有無巴打教打露娜第五關gay絆？
天空的試煉

左邊有小紅帽
上下有部隊揀

lv47都仲未過到

47應該唔會過到
基本上係用上面2個刺客極限殺
露娜係用黎坦住打

屌你個世界頻日日都嘈
然後睇佢地尻UP真係笑到仆街...

要上面果隊人,
之後卡係右面 靠刺客果兩招爆擊就會吉得死隻步兵
之後慢慢磨死晒果3野就經上路去
咁小紅帽就會企係個火到自燃 再慢慢一個個補刀就OK

E場如果係飛兵就更易 弓騎麻煩少少

步兵料已100個
等星6打埋平衡球升級暗黑兵

我今日都有出秒拆

各位有冇台版陸版更新抽POOL個個LIST同日期 ?
我記得之前係巴哈好似睇過，而家搵唔返

月底白毛

食屎狗

7-1精英好撚難打

屌你愈打夏日活動愈撚嬲
屌你老味D人一開波就拎住法師衝出去
跟住兩野就比人打撚死
屌你你係咪好撚趕時間姐
我隻奶騎跑都跑唔切出去真係痴撚線嫁D人...

點解你奶騎跑得慢

有雷丁就唔洗黃毛?
玩光輝多數點出陣? 我係爭莉亞娜

我都未衝到出去佢已經死左.....
跟住頭先遇到一堆騎呢隊友一個三個玩家亂排位
一係入左場唔郁到變AUTO
救撚命我真係燥撚到痴線........

願主祝福你

自己打啦
依家如果唔係可以自己出兩隻auto都贏嘅關同９點個協力，我全部都自己打
街場輸一場，要贏四場先賺得返啲體

我自己無咁多UP角呀
UP角我得奶騎粉毛同拿母有升過下......

個頭好似好正

同摩兒打到62500 就開始養生

可唔可以開多次車

出你最勁嗰隻+4隻up角食花生囉

咁可能打唔到....

輔助神裝

62500了收工
又中左惡魔之吻...
算了升住先

使唔使咁快

佢會有啲咩強化效果

35 5up auto
番住工掛機唔洗用腦
太心急想要ssr裝

我係弓騎，原來係上路去
我次次行中間，之後一唔小心行前多一步
就會比果幾隻法師連出招打死晒
再試下先，thx 兩位巴打

點解可以有咁多包？我差不多日日都回三次體同清晒d 包包

用赤壁之大火去收拾敵人，戰術大師

每日回多2次體
就可以儲2個包

那有石？

抽少D角咪大把石

有冇人刷35/45 泳池

你岩呀ching, 如果今次我無抽到,仲有3千幾石俾我爆

好多對鞋

痴撚線, 係咁抽波波裝, 藍色之月6星, 白袍4星
我唔想都練鬼左隻波波.....
但又抽唔撚到拉娜

我抽極都冇鞋...

1對SR送 1對SSR用石抽 今日競技幣出多對SSR 之前中左SR 全隊都可以跑得快

粉毛勁

都唔會個個有用啦XD 最多都係25文波波/坦

我有用 艾爾文莉亞娜雷丁3對 1對比波波

我今日拆左皇帝對鞋俾波波用,
皇帝用番個突擊指環D攻擊力高左勁多
好快可以破800..係唔知斬唔斬到人

過到了
不過多左一回合，無三星
聽日再試試
感謝大家，連登有愛

高lv d再打

妖成日cancel禁右面d吉位
禁左auto

打55火龍彩錘都冇個

我利昂同利斯塔條pk水兵大家都人殘血冇小兵
相撞得我利昂扣血
仲要我攻防都高過佢個人
cls

街場d人識唔識戰棋點玩，我岩岩好企到唔會被法師打既位，頂佢行到去射程範圍，海恩一個隕石炸落佢到，我都中埋一份

計格數呢啲基本嘢都唔識
可能玩慣auto啲手機game

唔會諗埋d 怪會出技

描準

電腦打殘血優先過剋種

睇住個危險範圍黎行，但招技可以打3格

危險範圍唔包技能

精英5-5一星
要手動刷

5-6先煩，大到走死人

準備打
應該又打唔贏多

咁多彩書做乜

而家好缺底褲

終於過左7-3

59級就封頂
淨低就係日日掃素材升角色同刷龍刷兄貴, end game

咁咪好

我驚我封頂都未出到d岩用既裝

冇左目標 唔想不嬲肝龍 職又轉哂
主線又打哂

開始練D輔助角色@@

全角60全精通gay絆爆機之路

仆街 又冇SSR
實力又被拋離

我已經被拋離好遠

收皮OK?

得垃圾，你日日出好野

打SS級超時空破關先再講

陸版都冇再開放lv上限
但係不斷加新陣營
同埋多左d極難打的關 好似係

岩岩睇完人地打女武神
極難極戇鳩

今日個活動易打好多
雪莉9撞收工

加上限其實好不智
實力只會無限膨脹落去，會好快悶
長d新sm內容，燒下您腦，可以吊耐d命

其實有好多農民
比佢地知有上限，可以用時間換成果佢地反而會玩耐d
利申：農民

咁會搞錯驚個方向性
加左上限超時空個類又要全部調整過d獎勵同難度
新手又會追唔上老手，一日先回得5次體
對隻驚既成長唔多好
再講農果實，兵場，打錢先gay絆都有排搞

呢幾樣係用錢無得快
好公平

勁呀
55lv 600攻利昂

48lv雪莉750攻了

55lv d人都好鳩伏

岩岩打58協力入左兩條55LV
2P 出隻52LV同54LV 我插佢話未練好都拎出黎
佢話有練
我望一望佢隻54LV已經係最高LV 其他係52 51
之後佢利昂仲要低攻過我果隻 我光輝冇主練佢
仲要拎去撞槍兵秒左自己

補返張圖

慘呀，打個53都好難
主要係配唔岩d角色

有無人打53...

冇著底褲

根本d人就唔想贏

黎明下下儲氣衝過去又可以返出黎真係好撚爽皮

連續2場53 輕鬆過

咁快轉晒職?升多隊囉

好唔簡單咁過左兩場
明明今日呢個應該最簡單

希望招神雷可以再畫得再砂d
og最唔令人失望既一定係d戰鬥畫面

其實好似wow咁咪得 每隔一年(當然呢隻係手遊，隔三個月好啦)開多手10 lv,等你封好頂練好裝又要由頭肝過刷過升過

絕我淨係想機戰Z系列唔好爛尾
但已經亂鳩咁收左
我個節子呀
og幾時加返真虎龍王個d

原來我回錯post
但og下集一定要完,完既話一定係齊機

48lv利昂入場上埋buff得400攻是否正常，今日兩場9點協力都有咁既人

終於可以上水
早幾日開pool all in大爆死
深潛

紅茶黑肉揸武雀王
後期四神合體四人精神

請問各位巴絲..... 隻 game d 飛兵好似廢得好緊要, 升極都攻不銳守不穩, 有冇同感, 定我唔識玩

我部機戰R時流引擎機呢

加落部補級艦到
最強補給艦

雪莉掃場

50 得400攻都見過阿
成場得我1個打
屌 班ON9仔

吸血蝙蝠勁WO

有冇人試過掃普通8-7
統帥之證跌得多唔多

天使好勁喎

天使pk神兵啵，你識哈識嫁？

不可一不可再

利昂帶吸血=識補血的大炮

有得你揀唔掃咩?
我玩戰略大師
要成堆統帥之證

160抽冇拉娜仲追唔追好.......
好伏啊個仆街pool
陣容係差佢一隻追唔係..唔追佢又唔係

自己唔敢開48咁博，於是開43打諗住穩陣，一開場大家都48~49諗住無死，點知一睇d數值就嚇死人，利昂開埋技撞步兵都秒唔到

我自己不嬲會自己等級協力會打低一階
D撚樣成日入去抱腿

返來歐洲了

當我試過十場得一兩張
決定以後唔掃普通

少我200抽重要多我一隻ssr 公平咩

我個SER個世頻日日都開戰
幾熱鬧

d人屌人pvp唔行/拉打

今晚變左支台互屌

俾火龍debuff左幾次都唔會咁低啦
我衣家開始都唔信lv了

我個ser勁多簡體名
好煩

我果邊係好多打正體字既支那人係到扮台灣人

諗起十幾年前玩魔力寶貝都係成個SER藍綠互屌

我50lv利昂上左buff之後800攻多d，雖然都知自己廢 ，但低我2lv得400攻，我真係覺得難以置信

唔想同人揼波鐘，所以世界pvp好少打

其實我算唔算是非州人

比錢就解決到既問題 唔係問題了

收皮啦, 要歐有排都未到你 扮乜野非洲

加埋一開波抽黑暗池, 其實都有二百幾抽冇拉娜, 痴線

做咩姐你？ 我抽多過你 得5隻ssr 咁我係咩人

beat唔到呢個rate咪學人po啦

我隻垃圾元帥上完超絕buff先650好似
不過越打越勁，每次上多廿幾，最多700頭
唔知點谷好...講攻唔及里昂，又無雪莉咁連續收頭

我利昂得981攻 過唔到千

如果有多把最後騎士 三號機應該會玩蘭斯..
咁就主力升飛兵就我

巴打幾lv了
羈絆果啲無里昂我成隊帝國都開唔到呀屌

升星, 食羈絆, 元帥優質股黎, 等更新佢疊四層仲勁!
我隻元帥4星buff完都過千架啦, 雖然同利昂都仲有一段距離但都幾好用

55

歐洲人求carry

首先 你要D龍出SSR先
唔係就又冇武又冇突破波

SR裝6星唔會差得過SSR,
唔需要夾硬用SSR的, 魔光劍6星配個蝙蝠一定過千

你元帥出咩裝？
我衣家係 最後騎士 最後服 迅頭 孤星
羈絆英雄果度得lv7

我諗最大問題係我啲裝未升好
同埋帝國隊一俾人debuff得隻女王解解唔切..
有時打打下無力

差5lv低你200攻，我覺得自己是0

我元帥用SR6星武器, 4星突擊衫頭, 突擊指環
帝國我唔用女王了, 廢事食多粒石落去學驅散.
用4星莉亞娜

下 我利昂渣6星ssr都唔過千啦

咁咪你D練度低囉 我開完騎精可以靠近1200

咁我努力谷下把武先
無莉亞娜 有石都開拉娜天罰谷輸出算
突擊衫頭係sr裝加攻裝？好似未見過

你推過8,9章精英就可以刷再上一級羈絆架啦

no 突擊頭衫廢的, 你有最後之服已經畢左業架啦,
我冇其他裝先焗用

星冇得升
基伴頭兩個滿lv 會唔會係你玩太快

因為我越級挑戰姐
基本上關卡等級-5我就打左了 , 唔係等同級先過真係有排都唔夠素材

結論係唔好同痴線佬比 打機勊過返工

我開頭都諗自己係咪無乜練
但原來唔係

陸服識利用兵種雙剋同戰術既人用三毛主角0課唔抽角仲打得後過我

你係咪第一日玩

我唔係

我意思係
唔洗同人比，無意思

見你地打機用咁多錢好癲
我已經無左以前打online game果種咁想課金既慾望
打機kill time have fun就算
雖然成日俾人虐都想課少少打順啲

高手 通常我高兩級先打時空裂縫

今日抽到雷丁
但都唔係幾好意思拿出黎打協力
仲要得神衛路線，冇超絕

純粹問下

嘈左半晚重嘈緊

精5-7反而3星
5-5 5-6得1 2星

記得卡火龍..

5星左，53lv谷到上800

抽極都抽唔到射程弓，近戰弓，拉格

杖就紅月，藍月，暈杖比晒我

oh shit唔記得留體力

oh shit 冇心情打龍

D撚樣有病去睇下醫生啦
打55LV都亂鳩咁衝

咩裝
有把封印守護者 想比leon 然後換最後騎士比元帥

兩隻lv 5x 7xx攻利昂carry 50紅龍
10rd打完

有冇人打55冰龍？

海蘭xx
Edlcy

有冇45龍

D人一見我44lv就個個走哂
我隻弓露娜又唔係廢

carry我
我得chris

今日夏日event明送分
可以無腦刷

而家打每日算

想確認多次
係咪開左個職之後
只要比30000就可以轉返返去

今日 周末暖心登入禮係咪送多左次

係

秒！

冰龍好煩，有無巴打有練法師carry我

唔係
爭兩次
應該送多兩次

過左50劇情

想問下好唔好用？俾坦用？

呢隻都就黎900攻

56lv 1200攻

公主直推 +5級既關 好爽

屌里昂真係面板第一人
明明同我隻元帥都係600幾700攻
仆你個街一開騎精變撚左800-900

同埋元帥用怒濤定滿月好啲
滿月一俾人打左落黎就廢撚左

今日45 得3隻怪咁少

黎明開騎精 大力過我戰力高500既雪莉
不過要軟兩round
雖然光輝掛利昂都係要佢秒兩隻就得

海恩加親密度有up
佢恨左拎個公仔去打飛機好耐

今次女女POOL 中拉娜同佢
終於出露娜了

我用怒濤 我隻元帥4星用緊最後騎士6星 都基本上好多怪都秒唔到
用怒濤硬返少少會好D
基本上佢打D怪仔 可以自己打完回返滿血

50個包
希望用得哂黎打飛兄貴

7精英
同8普通D關好撚難拎三星..
D攻略玩光輝50LV就拎到三星

我轉埋職先返轉頭打
覺得自己是0

你唔打呢D關點進55?

我打到精英8
我覺得7-5最難，無論精唔精英

姐係8普通易打過7精英?

普通係應該易打d
我睇lv做人

要開完buff，疊晒三層先有
利昂開騎精加行三格先過800，幾時先過千

我爬bilibili
D大陸仔50LV已經打緊7關精英..
我55LV都覺得好難打

難打呀，條肥龍勁煩

我用滿月，基本打完普通吸血加增援都回番滿

光輝不嬲有人權

如果飛兵 兩個都食左超絕，
元帥定雪莉好用d ?

一定雪莉啦
元帥要好高星先叫有好用
低星只係好過光輝25文少少

元帥招天賦要進入戰鬥先疊，頭兩次唔夠力同硬
好似海恩咁疊就爽

岩 要疊真係好ON9
仲要打人先疊

如果帝國出 王帝 利昂
光輝出 雷丁 雪莉 荊亞那 夠唔夠力同坦？

咁既話皇帝好似有D多餘

黎明根本唔洗超絕都得

已經有兩物攻一坦一補
皇帝換個魔攻會更好，克麗絲或者海恩

你地打龍係每日打兩次定會繼續打多幾次?
無每日奬勵打鎚既效率高唔高
十幾件裝等住升

有無推介打冰龍方法
55LV冰龍 用750攻露娜 唔夠TURN數
其實小紅帽打冰龍有無價值?

冇每日鎚仔都OK多
暗龍快刷所以會打多幾次

我會打, 前題容易過到的話 所以我通常都係刷紅/黑

想問超時空試煉A5有無人知點打法？ 利申：用光輝

留漢堡 刷暗龍
完

王者頭係咩效果

我淨係知用波波配拉娜係虐殺冰龍

無拉娜 用小紅帽唔知OK唔OK
反正隻波波唔知做乜4星..升多隻都無壞

差4隻SSR未有

300抽10ssr仲曬命

二回行動殺哂二哈同25文,
跟主拖淨低3隻上去慢慢打, 殺完主角再搞2隻補師

小紅帽用暗X個招都OK痛,
波波基本上練度夠(戰力4000+)已經可以配隻補師單挑55冰龍

波波要轉哂左中?

4000...

打龍的話要先走中, 冇超絕差好遠,
走唔走左對55龍其實差唔到太遠既
最緊要你有開彩書女巫同羈絆有食

完全唔夠錢用 開頭有2~3M 以為好多 轉頭無哂

同團入面D人好遠距離

今日關海鮮關易到你
用4隻加分加隻25文
搵粉毛用聖言秒9 2隻

今朝打經水比人話做咩槍兵關帶黎明
點知我對面d槍兵撞埋我到無一半血 我隻黎明扣少少血條友即收皮

請問有無巴打有利昂首抽帳？
想推個fd 入坑

35定45先?

今朝我都係.. 我隻黎明都係秒咗對面
佢隻皇帝都係打得半隻
之後條友QUIT 咗SOSAD

但其實利昂做到太屈 好易搞到新手無哂兵種相剋既概念 乜7都直接撞就算

今日個50劇情

快刷黎3隻加分定慢刷4隻加分好?

岩岩開始用佢
成日唔記得要留幾步比佢衝

後期拎騎兵撞落d重槍度

45
利申比足飽飯粉毛食

其實隻game 日本人做 唔明點解要賣比大陸仔
遊戲開發商Extreme 2017年頭已經公佈過隻GAME 個時既玩法同加陣既都基本上一樣

不過2018年賣左IP比大陸 隻GAME其實人地已經一早做好左

回合結束加附近一個友軍傷害

咪講過個大陸佬係隻game既死忠
所以先咁正常
比住係其他大陸game,無限爆體都得呀

飛兵已經最高攻了

飛兵廢
有無問過刺客同步兵

如果用漆原畫既都好特別下

今日好似死晒圖咁..

而家既好好J

全部升兩級

而家波路好j好多

咁唔岩我用了
用孤星注定左要孤軍作戰孤獨死

如果而家用呢個畫風出game我肯定無人會玩

終於打完8-4精英
克莉絲npcop

屌我仲打緊6-7精英
無騎兵剋佢兵種

劍同槍最怕
要預啱位aoe/遠攻
之後收頭

終於拎到天使
即刻拎黎打下冰龍,睇下點先

今日個活動單人50lv
同 level 打條毛咩

第8章精英成個禮拜冇郁過

打唔到8-7，升唔到雪莉gay胖

之後60lv我都係pass算

海恩仲未破千攻

我有排都未有過千攻既人

A3 果關30% 再行動簡直係俾電腦屈機 屌你老母對面場場兩隻刺都可以再行動 完全講運 垃圾設定

去 nga望望 d人點極限破關

46lv開始卡卡地
之前練角食勁多體掃料
家陣level升左但啲裝麻麻地 gay絆又升唔高
得2隻主力有40lv裝 完全靠佢地打..

51 主線都卡卡地

我 = 雪莉雪露
有落跑先打人

自爆一隻又過一關

Btw 有無人用露娜
其實佢飛兵既話係咪只可以執下雞
或者摸一摸靠超絕削血
好似無咩戰鬥力咁

係一個笑話

我會攞佢黎削人地後面d高血高攻怪
打前面風壓旁邊然後兩次扣當前生命%
幫雪莉壓血同時保持佢續戰力。之後用遠攻/奶/雪莉收頭
計好對面唔會有2個以上既人打到自己

想問精英5-2打黎明轉職料呢關係幾多lv

好 開埋聖天馬比佢應該硬啲
而家隻拉娜食超絕得500智 無乜力咁..未有石比佢拎埋左邊啲技

聖天馬應該都係差唔多咁上下
之後有資源會轉弓用旋風遊騎兵當坦
不過都係好後期既事，弓兵好食資源
最緊要係唔好當佢係一個進攻點，咁你會開心d

拎黎做弓騎, 要黎削下血 射下斷腳 都叫做有用

我都卡緊
秒唔到個兩隻野 好硬

47rank終於第一次過到45冰龍
靠莉亞娜第15turn比條龍反擊先殺埋最後千幾血
45飛兵兄貴又終於跌彩書但天使條路中間d料要打兄貴起碼要聽日先儲到

25文話無錯。25文話：又要我叫超絕又要我打得勁，無可能。

岩岩轉左打法 拎拉娜用天罰削哂血再用雪莉走位加莉亞娜再動先殺哂2隻刺 勉強過左 而家到卡最後王關 唔夠力殺

削血都係用弩騎架啦 遠距安全 要穩陣用再行動屌完退後 夠力要輸出既用風壓埋身削一rd 風壓+ 超絕 然後俾法師轟
但飛兵就做唔到呢樣 近戰埋身打一定會死兵 想拎佢去削滿血既又驚唔夠攻防俾人殺返轉頭 想做尾刀又係驚唔夠力執 招超絕又係打%

係 但我果隻啲裝 撞物攻怪好牙煙
睇大陸啲人話後期弓騎係勁
普攻秒飛兵 加上遠攻抽水勁

弓兵好講投資 真係你俾幾多資源佢先會有幾多回報

咁就唔好撞
我奶媽用魔女打埋人
全民皆兵

5星雷丁硬到痴線

你地會唔會打哂所有地圖事件

大家d石除左買體仲會用去邊
買體每日用100石大概等於月包+獎勵
但手上有13000石堆積左未諗到點用最好

問一問
而家有兩個組隊方式
1.雷丁+粉毛+二哈騎+雪莉+克莉絲
2.雷丁+粉毛+奶騎+雪莉+克莉絲
你地會偏向邊個

抽角

雷丁做坦應該點行線好？

拎完右邊超絕行返中間...

1

想知露娜單隻唔齊公主 係咪等於冇用？
1.4%非洲仔求打救

屌岩岩十張卷又手痕哂9左
都係儲卷儲到出蘭芳特算
睇黎我同黎明下世先會見面
專心谷元帥拉娜

抽完都無資源練

公主太食資源啦
唔齊隊唔係課長唔建議玩
出到雙娜先開始諗吧

我都仲有6千幾石冇郁過
冇抽男人pool

雙娜係邊2隻？

莉亞娜 （奶）
拉娜 （輸出）

仲有大公主果啲
有撚排抽

咁個新pool值唔左allin?
暫時有利昂 雷丁 雪夢 露娜
好想抽隻奶騎

5星左好耐~都係被怪撞9屎

300幾抽都係得利昂同奶騎，我好唔好買個新AC重新玩好

光輝混公主易玩好多
掛隻雷丁

我都無奶騎 呢個pool抽唔到
就要等起源精選
照陸版計12月尾 哈騎 露娜 奶騎

日日買爆體都唔夠體刷素材刷兄貴刷羈絆......
我好奇唔買爆體係咪諗住60級封頂就追得上

平放acc

每日剩係打獎勵次數 買3次體買到150唔買 剩係用黎刷料升職我玩到54都仲夠keep到進度打同級/誇1-2級關
反正隻驚都係單機為主 其實無咩追唔追得上

光輝隊冇克莉絲點樣打45冰龍?
成300抽都仲未抽到

死台仔打積分拎隻光頭出黎話唔出佢唔夠坦,點知出黎被秒殺
屌,我雙倍分架

海恩＋粉毛＋潔西卡

寧願佢出隻積分輸出同人同歸好過

邊個開局好d

有冇人教下a5可以點打

再刷吧

刷利昂雷丁個pool,博是但一隻

刷左10次，其實打埋第3章先定一開刷6抽完冇ssr就再刷

得粉毛+潔西卡夠唔夠做?

雙倍唔關事，雙倍都係雙倍個底分
底分x(200%+40%x積分角色數目)

除非你神裝，如果唔係同級應該唔夠力

積分角色數目少左1喎,少左分

係，不過你有冇雙倍，少一隻角色都係少"一樣"嘅分數

好 唯有返去打40LV

求救 光輝隊

今朝唔係有人問過咩

秒唔到二哈同艾爾文

單刷蒜狗掃啦

被人雷就total lost

野團好7煩

1. 越級挑戰又有
2. 9開auto又有
3. 唔用bonus又有
4. 企定定嚮度唔撚郁都有

慳得果幾體，但又要承受呢個風險時，倒不如單機刷算

屌,咁多隻UP我得隻奶騎有練過咋
所以被逼組隊

拿拿臨練主角、粉毛、芙蕾雅先啦咁⋯⋯
加埋奶騎都4件啦！

我上次打波波個活動果陣一樣係練得一隻up 加埋岩岩入坑練度唔夠都係計好數雙主力帶3加成低lv 掛auto 同全隊主力帶單加成要手動分數差唔多 我寧願返工果陣打35 帶多幾隻加成慢慢刷auto 好過

雷丁係唔係要行左右邊拿超絕再轉左中間先夠坦？

就係我問，但我仲未過到

3。。。
克莉絲都半個奶。2肯定唔好，太多奶。
1好d, 但外掛2哈騎未必係好選擇。
放返光輝既打手吧：黑毛、海恩、娜姆等等。總有1隻吧。

左邊唔洗，右邊為咗重槍兵同明鏡/超絕
除咗打雷龍可以轉王者打，其他時間都係聖騎

雷丁本身完全唔夠硬
想雷丁夠坦
要係兵營,裝備;附魔同羈絆極限式升級

正面x
遊擊√

挑戰緊A+ 10條彩匙太吸引

為左利昂升天使
得佢自己1個用
好似倒錢落海咁

對我黎講太遠了
岩岩先刷到8-6精英
雪莉要8-7......先有佢gay胖料
唉！唔打住！

養生 mode清完體就拋波

你支持大陸譯名

你飲東江水 支持大陸
你打繁體字，支持港毒

升多個lv先挑戰吓

任豚係香港最無骨氣人種！

wfc

元帥真係垃圾，攻唔得，坦唔得

我精通左雪莉同雪露

利昂，最終應該用邊隻兵種嫁？

中間

用兵種用吸血蝙蝠

你對佢既愛有幾多先

要打銀書升番之前個d

元帥精通左一條線 開超絕疊滿buff終於有800攻
如果可以係關卡入面開打換技就好 唔需要佢超絕果陣就換第2招技 會好用好多 幾時先跟得上陸版

元帥，主要係幫里昂上山下海

用槍坦，打槍坦，扣幾百，佢唔好去死

帝國第一坦王，係唔你光頭？
光頭應該用咩附魔？

帝國第一坦王，係唔係光頭？
光頭應該用咩附魔？
係唔係40龍已經會出ssr 裝？
如果帝國刷龍應該打邊條好 d ?

>帝國第一坦王，係唔係光頭？
唔止帝國，光頭係全game第一坦
>光頭應該用咩附魔？
頑石
>係唔係40龍已經會出ssr 裝？
係
>如果帝國刷龍應該打邊條好 d ?
火龍暗龍睇利昂表現就得
冰龍要外掛波波
雷龍用25文，唔講唔記得25文都係帝國

40龍每日獎先會出 就咁基本刷會出好似50定55先有

刷就刷55啦up

我以前都係用槍坦
的確係兩頭唔到岸好撚廢
衣家轉番龍騎砌套靚仔裝俾佢
疊buff打都幾勁
係唔夠里昂咁誇張姐

有冇2萬戰力左近既人過到A+4, 我R哂頭唔夠輸出定係我行得唔好 過唔撚到

元帥要6星先坦到怪
NGA D人講

因為行左槍坦，唔想再投資兩粒石轉返飛騎，
元帥飛騎又唔夠雪莉勁，咁我不如用雷丁開超絕益雪莉

我靠刷碎
d角得4*

雖然唔算好靚但第2次打45龍就有ssr跌

單機黎講純帝國海恩 女王 紅帽過冰龍一樣得
暗龍元帥利昂主場
雷龍25文 皇帝 光頭加雙奶=easy mode
基本上帝國係冇死角

你地過左每日獎勵個條龍仲會唔會繼續打？

邊個話元帥唔夠雪莉勁 同練度真係好難講

低星一定係雪莉勁啦

唔會 刷到lv太高升職料跟唔上仲on9

呢兩日三場50龍中左4件SSR

你唔投資俾佢就緊係唔勁啦

唔想知

如果有5個技位 元帥會勁好多

就係你呢d人搞到無人討論遊戲
成日曬

唔通真係要轉飛騎試下

屌又唔記得咗海恩都係帝國

又雷丁又雪莉又元帥 你諗定玩帝國戰略光輝未呀

人性係咁, 不其然就曬左, 我都控制唔到

天使已出
可以撞槍了

連續7日打龍冇ssr
係咪del得?

我話比你知係撞唔到
有進擊先可以一撞同等練度
要撞死要放棄走速換狂戰士

搞到我好想升隻利昂出黎撞人

隻gm係係咪想逼走我..
5/378.. ssr機會得1.3%.
課左金抽80野一隻都唔出

隻GAME一出玩到家下 先出過一件表示笑而不語

好正常 我600抽都係1.5% 手上有既角色練好哂先囉

仆你個街
我玩到35lv 1team都未齊..
其他人食石回體升角果陣我重用緊石抽角我dllm

我都係前日先出第一件

就升48
用緊利旯皇帝女王黃毛索菲

今日先出第一件 仲要係打關係會送

人地3小毛都推到9章

元帥可以企定定係到，利昂要行三格先勁

里昂最勁係七進七出
可以去秒一隻再走返出黎
仲要無論咩陣營都可以用佢
自帶超絕 元帥條友除左白毛型仔D外真係比唔上

打完個3格
有幾出

可以話係騎兵既特色黎

索妮婭5+3仲可以無視地形，但入左去唔使諗出返黎

覺得奶騎D奶力無艾梅達咁好

七傷拳
打人一百自傷八十

我近排攞返佢出嚟清8圖
不錯

D台仔升到五字頭D能力重廢撚過我四字頭

唔課金 五字頭其實係好卡既位..
一黎一開頭應該玩緊光輝
途中開始抽到其他人轉陣營..
開始分散投資 唔用返d時間都跟唔返上進度

我未有巴打們咁高 lv, 我隻主角同露娜 41 lv, 但好 L 廢, 打人扣好少, 打完自己又半傷, 是咪淨係我有 bug

露娜有奇效

露娜飛兵係輔助 都唔係主攻手

刺客不嬲廢
步都可以打吓啲 Tank 槍兵
我啲飛兵唔會點出, 都係食快大水升 lv...

42/43左右開始儲45轉職料，到47都未轉晒45 d職 (養緊8隻)

想問下馬修個GAY伴係咪同其他一樣跟返自己/兵
成日一入GAY件就見到佢
但係又唔用佢 唔撚想升

協力+-+

我廢廢 打唔打得

魔法師m

打乜lv

53? 58未試過唔敢玩

我無坦，會否收皮

打場試下啦 要坦架咩

你咩區

add左先講

羅澤xx

add jor

+左

有D人真係專門玩野
明明協力3個都帝國
佢特登自己換光輝出黎打

儲定料同魔導石一野轟落去啦
元帥玩法係無咁爽，但又打得又坦得都算係咁
谷到上800攻打持久戰應該幾正
仲有地表最強物理aoe
好撚型

50 雪莉 先512 攻 d人返去單機得唔得

輕風除左打協力戰 仲有邊度有得打??

好似好難打

算易啦 劍槍都開正我果範 不過下邊果堆要雷丁bb打

佢唔卡會gg
我打返48算了

咁都淆 好易卡啦

唔識卡，打帝國上山再一齊打
我強項

仲有37日就可以6星利昂

屌入左場53 隻雷丁廢過頭先隻雷丁好多

頭先真係佢carry哂

我打上山 見過更勁既雷丁

高練度唔係必然

上山一個槍兵雷丁 = win

猛虎硬爬山

打黎晒氣 都唔會出ssr裝 屌佢老母

ssr魔術一張，完

除左樣靚身材廢之外仲有可取之處 ?

原來唔經唔覺驚左3k 落公主pool
但依然未出露娜
其餘兩隻都5*左

諗諗下都係升定三毛好
廢事玩光輝/公主果陣下次活動up角係帝國就玩撚猿
基本上應該三毛長期up
起碼有兩隻拎去組隊

協力出左ssr!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
怒濤

咁多課長 總共課左幾多

剩係課哂首儲雙倍都2K幾啦

以上係手機版 仲未計電腦版果D

300箱終於開到ssr飾品
屌你老母係聖骨

你地刷ssr首抽刷左幾多次？
我刷左30次up都未出過1次ssr

騎奶成日唔夠奶

你睇下佢心口就知啦⋯⋯

打58協力真係好撚谷氣
教學片又唔撚睇
第一round伏兵就風壓死左一係就冇計回合npc直接被人打死

窮丁課左500都覺得肉赤

有100紅瓜子

100抽會中1
唔洗刷
300抽至少4

開左紅石人之後好似玩緊另外一隻Game

頭先見到個59
超絕神衛8百攻丁丁

唔係睇點係睇回合？

打得43

咩意思

好爽好硬

咁癈, 我52丁丁都850

冇計回合冇撚左招護衛，直接被人打死

咩黎

槍三級

熔岩槍 光頭用好硬

終於過到，唔該哂巴打

我用25 海因 雪莉 里昂 奶騎 ，一開波走左邊25開超絕奶騎進擊雪莉再俾海因傳送雪莉去打馬修，一擊必殺再走返上去，係橋位拉到莉亞娜走散再打死佢，之後再KO 2哈，再奶騎，最後25文，sorry講到 1999

係
個落跑攞黎走佬。有15round唔洗急
恭喜，去挑戰a+

有冇人今晚卡55冰龍？

打唔贏55冰龍

轉左天使5-6 3星
5-5手動打唔切3次

想問下巨人腰帶係咪可以秒碎？

轉帝國隊之後打競技場好抽左

又雷龍，仆街

雷龍淨係夠打40但都有得跌

個登入得一次獎

Armarm 玩，夠十抽
抽咩pool好

想問下升完lv6之後
升lv7都係要彩野

光輝 / 帝國 2揀1

有無巴打一齊打場50/carry 我55雷龍，得52lv 25仔同丁丁

又一件波波贊裝
頭身都有兩件，重要藍月杖
call me暗黑王子

足足多左100攻

課金大師

做任務附左一次魔

最高得11%

終於過倒雷龍55

打兩場60跌兩個ssr

重打緊55咋，有時重要唔穩

我帶隻元帥開超絕 利昂直接上去撞佢

打雷龍用利昂同元帥好用咩?

我利昂輸出夠高 元帥成場嘅作用就係開超絕比佢

我都過到喇

哇屌

7關精英好撚難拎三星
唔掃又無料進55

進45 d料由43打到45
都仲未進到一隻

我48都仲差一隻，利申養6隻炸

保底2%係呃人既

一上50lv之後事件任就變52，點打

差唔多啦

有彩鎚

47左右進晒8隻，50就麻煩lu，連掃料的關都未3星晒

光輝打雷龍應該第幾rd放超絕
同大渴重複rd數之後死q左

無數住喎 穩陣咪粉毛上埋dubuff，同埋計好佢aoe淨係打25同雷丁，補就企紅格邊之後就入去補

粉毛45lv個職上唔到
諗緊唔落chris落番隻群補算

用利昂打雷龍都ok喎，不過一定要有元帥幫手彈出彈入

唔係好明你點死

你出一補？我出埋莉亞娜，用雷丁反+25+雪莉夠輸出

粉毛上唔上45又唔係關鍵，keep住4格做deubb

一補加chris

之前睇大陸仔已經咁教無腦打法 打又無理由為咗咁升隻元帥

兩補啦

隻25最煩

想問下雷丁應該帶驅魔師定狂熱者好

25正仆街黎，我佢個隻8成機會回血，我懷疑佢係6星黎

用騎兵秒佢

玩一擊脱離算

有冇人抽中左聽日去活動

咩玩法?有冇片

記得幫我地爭取福利

利昂一下秒左

無呀，之前新手唔識打雷龍google見倒渣

彈出彈入係為乜?引佢出技?

準時配
唔配電腦比我話冇人

唔駛食aoe
好似係

打一下之後行三格岩岩好唔使食雷鳴

a3可以點過
好似博-6咁

係博-6 我係先用AOE削血再用雪莉再行動加進擊格硬清左後面2隻刺 清完之後走位回血再慢慢殺

哦,,明白
屌但D料有排都未齊

DKLM精英6-5都3星埋精英5-5都未過到(每次一死兩件就quit)，燥燥地一星過住先

雷龍bb出件埃尼頭比我 可以升40 or

lv

帝國表示a5咁易過
元帥超絕 奶騎加護 利昂係山彈出彈入就過左
反而a3打左成10次

仲難過打死

夏日拉娜黑洞打8千幾

未過今日劇情

8千幾第個ser d人黎
45上面一下打剩兄貴

41 level 9SSR，課左雙月卡
帝國齊晒人
賣$300 only

皇帝應該附咩魔好

公主冇25 你地有冇特登升一隻打雷龍呀 定直接放棄？

路恩 是但升到45夠過45雷龍就算

夠打50

正確思路

7-3 精英好難打 隻法師下下秒

yes 一定要雪莉一下收佢隔離隻槍皮再一下收埋佢皮
隻槍可以搵其他人扑一下先

手動精英打料

我

好似有囡囡攬枕拎

雪莉

同個FD一齊抽一個中一個唔中

想屌

咁你去唔去 我都係一個中一個唔中

好似好輕鬆咁

開始養生

成日有回體既心癮

我一開始都有，後嚟就冇咁care了
等打暗龍

利昂撞佢老味

利害

希望暗龍打倒60，如果過倒買埋150體狂刷

清小怪

ssr裝應該優先升邊種好d

你出到先諗啦

非洲極都有送果幾件既

武器啦，秒到人最緊要

輸出升武器飾品 坦升防具

去

屌..D蝦蟹咁撚硬點打

落地

大家打活動打到幾多分收手
我諗住打到47500拎多粒石同件SSR飾品就可以收工

霸氣

62500，全出積分up一日打三場45應該夠

琴日個場好好刷

攞哂了

海恩洗唔洗埋星數好
3隻SSR都4星+5星

45雪莉未入場通常幾攻

我都中左..一齊去?

時空5已經卡卡地..好硬

雪莉終於有得升gay胖

原諒時鐘好野黎

又要升裝又要升羈絆又要練兵
用晒D銀兩

打龍sl，尤其第一次打，測試下啲走位同傷害

想問下帝國用索菲亞定粉毛好？岩岩抽到

想問下d重覆SR裝備應該分解左佢還是用來做突破材料？？

好 gay呀

互相屠龍

冇所謂啦
d銀石多到唔知做乜好

終於踢完波......

10rd完2星

我都岩喎

呢排要玩pkm 好忙

等下年續作買
lets去朋友到玩算
冇錢！

課少d金都買到啦

呢度d大佬頭2日已經打晒la..

我仲係每日每40 60 100
加幾隻包

要課金同買膠

我都買到100停，有時買埋

有新 game?

痴線架啲人

Switch隻 let’s go